[瘦撚]入黎報下自己幾重同幾高

夏天到喇!
瘦到唔夠膽著短袖衫
高 187 重 60.2kg/132.8lb
有無過來人分享下點增膀

180 @ 70kg

183
68kg

最瘦試過55kg
依家慢慢上返去
方法就係不停食不停食
唔好俾自己有餓嘅感覺
以前我都以為自己已經食好多都唔肥
跟住的起心肝每日食多兩餐
再做下gym 飲奶
一個月之後就開始重
不過卡咗喺68kg成兩個月

153 62kg

175 50

183 82kg

180
2016年55KG
而家75KG

出黎做野就開始肥

175cm
65kg

自己瘦到仆街 驚入到gym房比人笑
你宜家keep住有做gym？

173
44kg

唔會有人笑 啲大隻佬有陣時會過嚟教你做添
多數都好有禮貌
都有keep住
但冇啱啱開始嗰陣咁勤力

屌你老母咩個個180 好彩我都有165

192
83kg

171 唔知幾重 但廿二腰

183 93kg

177cm
84kg
又唔肥 又冇做gym唔知點解咁重

172CM
54KG

點撚算

增肥

175 60k

184 74kg

173 53

193 100kg